# Game of Life

[题目链接](https://leetcode.com/problems/game-of-life/)

<diff>Medium</diff>

给一个n*m矩阵，元素的值为0，1，代表死亡和生存

变换有四个规则：

1. 任何活着的细胞周围如果少于两个活着的细胞，则它会死亡
2. 任何活着的细胞周围如果有两个或三个活着的细胞，则它能活到下一代
3. 任何活着的细胞周围如果多于三个活着的细胞，则它也会死亡
4. 任何死亡的细胞周围如果恰好有三个活着的细胞，则它会活

要注意的是一轮中所有死亡和复活都是在同一时间发生的

最好是在原地解决问题
